特朗普成家會唔會被迫害 做二等公民

🤔

已經係啦

侵侵冇宇宙通行證

咁有錢既二等公民應該好多人排隊做

唔該你解釋下：點為之『二等公民』？